# Sunny Web Starting!!!!

* config:
    - env.js
* locales -> translate
* public -> assets and style all
* server -> config for proxy
* webpack:.
    - common.js --> config common.
    - local.js --> running on source, call to proxy.
    - dev.js, prod.js --> config for build env.
# #######################################################################################
# Thanks all..... code for fun!!!!!




RULE FOR ALL
1. Làm theo đúng mẫu Example, nếu cần thay đổi hãy request to leader.
2. Commit status rõ ràng.
3. Pull and Push code mỗi ngày để cập nhật code mới nhất. 17h mỗi ngày là bắt buộc.
4. Tắt console log khi đã push code và khi đã done module.
5. Nếu muốn cập nhật component dùng chung, hãy tham khảo qua ý kiến leader.


# KỸ NĂNG VÀ TRÌNH ĐỘ KHÔNG QUAN TRỌNG BẰNG THÁI ĐỘ!!!!!!!

https://www.npmjs.com/package/env-path






